想問下王騎唔找數 係波台地位去到邊

［行動Po］一月十九 天下制裁大遊行 大家幫手推

正經搵工啦

唔明

我